[買了前場再買後衛] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [77]

又係死圖？
唔通張圖有問題？

外借豆...

鄰居簽bsilva

43m

睇完對上幾個post 對比其他會員 原來樓主都幾高汁

不嬲高汁

而家閒閒地買個新星都70 80m
都唔知點解當年費蛇用幾m 買既人可以用到而家

我地d球星幾時到

一陣去印lingard

當費sir 仲教緊 而家都要咁貴買人啦
果陣時幾m 而家都變左10幾20m啦

係直升機上面

個陣買ddg 3000萬都唔洗

我特登落左無印買左本筆記薄準備定抄notes

新季黑色？

下季黑白都好靚

印左白色先

今季嗰件

但已經係龍門最高價
30m 幾年前買到世三 狗達同法比

我都想印白色個件 買左返黎好小著

最高價？保方？

認真，你想印羊呢兩季好印

華西16m丿丨丶一丶丿一到而家仲未有人可以搶佢個正選

第二

09年16m買個中下游主力其實算唔平

應該7月就去印
買波衫個陣問佢可唔可以印落第二件衫到（連印字個啲）

如果DDG Bale一換一 皇馬肯嘅話
大家覺得要唔要得過？

不了 琴日福仔ig like左張圖
好似係摩佬話ddg唔賣

呢兩日去左邊?

Sauce?

圖？

Source?

係ig打rashfordutd
之後有張圖寫Not for sale

屌你你自己講嘅，仲問梳屎

好似係個group黎 我琴日咁岩見到

屌你唔係真account
Fanpage 黎

梳

以傳聞黎講應該係淨買前場唔買後衛?

好早已經傳左兩個中堅

白連仲有?

攞過世界top3龍門換過藥煲？
不了

皇馬要換ddg點都要加錢，如果唔係唔洗傾

米高堅尼 馬昆奴斯

聽到米高堅就唔開胃

其實我地後場都唔係最大問題
換一個中堅我覺得都夠住
其他主攻中前場就得
一個正前 一個基仔 （一個翼）一個中中
一個中堅
收貨

唔係仲有雲迪克咩?

我要買美欺

幾時先有得射 谷住谷住好辛苦

二線留番比猁狗啦

岩岩訓醒
官宣左電話佬未

準備無限48小時

not for sale, for trade

法國呢度d 巴打一廂情願咁諗蝗會比70m 買DDG
點解你地會咁樂觀？
以賤種黎講
30~40m 左右啦我相信

官宣左去鄰居啦

全世界去哂鄰居到啦

青訓得罪你?

鄰居傳黎傳去都係攻擊球員

好過屎波先啦

雲加續兩年

呢件垃圾好難差得過

其實家下好似係我地揸住皇春袋
歐霸證明左DDG其實摩佬唔係一定要佢
冇左佢我地仲有人 又或者可以用錢買第二個 反正我地有錢
DDG有離心 想走咪出聲
佢想玩野嘅話 一黎唔合佢人格 二黎下年世界盃
摩佬雪佢嘅話佢就係咁先

carry持歐霸

最尾同摩佬個擁抱係咪good bye hug

話時話上季psg個教練去左邊 好似叫blanc

同埋仲有3年約
呢樣重點
鍠覺得貴就等3年啦

曼完全唔急，唔理你報價都仲得

冇release clause 既話完全可以無視

唯一麻煩係
DDg agent唔記得係mendes 定拉奧拿？
兩個都麻撚煩 為左錢會狂推單deal

仲要清新同P仔都唔差 真係冇野好驚

依樣真 今年出多左清新就知摩佬有計劃
如果ddg話走就用清新頂ddg

大家去邊度印字多

下季ddg再嘈但走唔成既話會唔會變清新聯賽ddg歐聯

意大利籍的右閘達美安今季表現中規中矩，未能成為常規正選。

季尾比賽達美安上陣機會增加，包括歐霸盃決賽2：0擊敗阿積士一役有份上場。現時這位27歲守將還有2年合約，他說自己未有想過轉會。

「我和曼聯仍然有2年合約，很想留在這裡。也許現在不是談未來去向的最佳時間，畢竟我們剛贏了歐霸盃，這是曼聯首次捧走這個盃，我們創造歷史了。」達美安說。

我愛大米，大米愛我

隔離簽咩都話要搶
In Daddy and 木仔 I trust
俾d耐性啦 仲有個幾月先開操

個老細係曼

剛剛去完印，夠哂平

夠鐘

認同
你話利狗要買就話一定要hijack者

我地而家真係無上兩年咁依賴龍門 摩佬有咩唔敢

不了 唔搶降班個d

到底傳左d咩世界級中堅/防中
Mk 果d唔多惦wo

睇埋今晚場波跟住點挨

抬價就ok

佢買d 2線咪抬下價囉
1線咪hijack 囉

文迪斯
不過佢同時係摩佬經理人

可以左右閘替補
摩佬大戰/杯賽想踢得更防守性大米就好適合

下半季最後階段亦踢得好

法國好多清改左名做基沙文
成班都無啲吉屎 我季初已經改左🤙🏻👩🏼🤙🏻

做得好！！

去緊飛龍買衫，kitroom印

又印lin?

佢印shaw 嫁

第一次印，第一件印左shaw

原來lingard 同 rubbish 都係1樣價錢

全香港應該得你會印

前年屌佐了
今年印hehe同華西

之前咪有清放左張圖上黎 有人著lin

幾年前已經改過

以後喺街見到有人著今季白色印lin嘅，記住同我say hi

ok

會影低呢個on9仔post上黎比巴打笑

之後呢到啲手足就會講，原來呢個型撚到仆街嘅人就係lin

世界仔

我都岩岩去完印wo

仲見到個阿迷印衫比老細抽水

早半年已經見到啦

點抽法

英式後衛
係般尼做血肉長城清下波就丁到咁
無忘當年英媒J shawcross

鏝冇買錯人了
每個decision都做得好
唔係球王video

if you can't beat them, sign them

我寧願要Lindehof

我寧願貴廿m科個馬昆奴斯

唔好走呀大米， 我真係好想好想見到佢一次真人

"I knew it might be a little harder here to play a lot. Last year with Louis I played 12 games, I felt good and so I thought I could be important for the team in those moments despite not playing a lot. Then with Jose, I started a little more. I could play a little more.

"I've been able to show I'm a goalkeeper that can play for this club but you know never know what's going to happen in the future so you have to keep working hard for what comes next.

"I could be the number one or number two [next season], it all depends on hard work and I do work hard. My intention is to stay."

好想幫佢含

樓上gay佬

叫佢今晚一定要睇波

條友話輸硬，聽日番早，不了

之後我地話撐雲加，一定要睇啦，時間算早，又要無線播，入到決賽邊一定話輸架

全隊最靚囝

u著童裝XL會有幾型牙

你當月巴廢架？

又一個真曼子
點解ddg重唔表示

Yes 朗隊>all

朗隊拎過超級盃咩
Facebook有人打飛機話completed medal set

乜冇咩 唔記得

反米收皮啦

我曼咁廢都咁多人想留隊

講事實即 今時唔同往日

歸屬感 曼好似一個大家庭
球迷又好熱情
成日都想幫佢地含

意粉多型男

曼迷一般都高質d
見親都靚仔靚女

近十年真係派路最型 又靚仔
睇返佢係米蘭既相 真係想幫佢含

買米高堅不如用返史摩鍾斯， 根本冇撚分別， 呢啲英撚邊值咁鳩貴。

Great news is true... ‬
‪Andrea Herrera to sign new deal and say 🖕 to any approach from Barcelona. ‬

血已沸騰

今季第二簽

未來隊長

agger

真曼靴里拉

Agger fifa動作硬到

hehe唔會走啦, 去皇巴又唔一定有正選
留係度做legend好過啦

堅尼用波能力屌打史波先啦，同埋佢放長波ok嫁

你講緊萊堅尼

咁樣比唔要史波一定要米高堅咩

用波能力 令我諗起隔離舊石頭

好彩無買到

今晚食花生

咩事揾我呀Ching

英人位Ma

Don't leave please 同大米輪換都好啊

Kitroom d mk仔印字麻麻地

岩岩係旺角地鐵站見到兩個巴打交收 兩個都著曼波衫 一個主場紅ibar 一個作客白 有無人認左佢

袁文傑有冇份講波

勿相認

have

好似有荷蘭叻?

不過拍檔係呀叻

yes 條傻閪 鐘仔好過la

咁先好睇

但買左迪比

Man City close to signing Benfica's Ederson for world record fee

好似又係摩佬想要？

Mediapart: FIFA to fine Mino Raiola & Juventus €60,000 after investigating £89m Pogba transfer to Man United. Raiola said to have made £41m

笑撚左 祖記落袋得一半

條哥狗跟撚住摩要既人黎執

€60,000

Btw 袋左我曼咁多錢係時候今季回報我地

當年普巴出走經理人有唔少功勞

所以費sir好似好憎佢

Raiola is dipshit

廢到仆街，問完佢話賣哂，轉頭係個架到搵到

唔係肥佬老細我都唔會問，買，印

文傑巴打做左咁耐網台，點會唔熟

傑出阿仙奴

今晚齊撐阿狗永續雲爺爺

丁工廠世界耐d

Sky: Alvaro Morata wants AC Milan & turned down Manchester United and Chelsea approach

揀Milan都唔揀曼同軌

話哂麵有個意粉女友

女人真係好柒煩 ddg果個又係

下年世界盃年
Morata打過蛆 有意甲經驗
就算幫唔到AC拎重要錦標 至少都做到大佬
爭取到好表現就夠
做獌/軌都好 踢未踢過嘅英超 始終有陷入低朝嘅風險 有咩意外做咗後備/表現差
2018世界盃就可能冇咗西班牙正選位

明明係蝗後備都唔少機會 去A米辛苦自己又多假波為乜
真係以為自己CARRY到番去踢歐聯?

搵個黑鳩啦，或青訓杜仔
英人是原罪

其實堅尼邊樣唔好

你見前面有個垃圾賓周9成垃圾但大波次次正選
你都心灰啦

唔黎曼係佢一生曼錯決定，意甲養生波邊有人睇

杜仔對妓跟得實山狗 至少冇乜英撚做得到先

Mendy 都簽埋

認真 踢意甲 如果唔係踢到識飛咁
未必入到國家隊

睇下你想要咩囉
講到用波好勁咪一樣英式後衛，我寧願要個體能勁爆既算了打英超無咁易死

City Watch‏ @City_Watch
Monaco left-back Benjamin Mendy (22) is about to join Manchester City in a €50m (£43.6m) deal. [@Julien_m_18]
屌您同bsilva差唔多價
點解我地唔台價？同埋我地都想要
哥狗係咁mon住我曼想買既人
摩哥又係on9咁平賣哂啲冠軍人馬走

其實最少要幾多個英人
同埋一隊只可以有幾多人？
我地而家有幾多英人

Jose on Griezmann: "I have no idea. You'll have to ask Ed Woodward. He knows since March who I want,how much I want,he knows everything."

哥狗咁撚進取

哥狗買埋fabinho sidibe真係摩納哥隊，夾都唔洗夾過

始終走左半隊

加壓了

摩佬: 木仔你快撚D啦搞左兩個月都搞唔惦

DDG 轉咗Agent? Relatives(美欺果個)？唔係Gestifute(阿朗果個)?
Btw, 當拿隆馬Agent 又係拉奧拿

鏝駛唔駛用3億

拉奧拿有咩好，咁多人搵佢做經理人

人地預左課左3億比哥狗撚

人地驚哥狗唔買咋

都唔可以為填而填架，米高堅overrated味濃喎，青訓有幾個抆到上黎咪試下囉。
歐聯最煩，但覺得呢一代都填到，驚中堅用青訓危險咪閘位先囉，實解決到。
我寧願真係畀錢買個好既最緊要

好似要八個"英人"，四個Home Grown......

鏝個伊恩拿祖去西咸

識得幫球員搵到高人工仲唔好呀

好似唔係好識講英文

你on9啦
爆佢都係踢a米踢得好先第一次入國家隊

已經預到今晚文傑3句唔埋2句就屌奧燒

下

今季一隊曼聯4個青訓
係普巴 福 lin 文西
英人 肥西 卡膠 jones 細緊 shaw 羊
如果杜仔下季上埋一隊 就算肥西走都夠數

幫人清貨尾

因為佢搞到好期待場波

關福同tutu咩事
未夠21都唔洗註冊

15至21歲同一個足協嘅球會踢夠3年就叫本土
自家青訓就係15至21歲喺自己球會踢夠3年
歐洲賽A名單8個本土 其中4個係自家青訓就得
同國籍無關

係唔洗註冊 純講1隊有邊個青訓 明？

屌中東佬咁撚有米無得同佢玩架wow

上面講緊註冊條件
唔講註冊洗撚你講邊個係青訓咩,邊個睇開會唔知

普巴唔知夠唔夠年數做青訓......
Rashford 同Mensah 唔夠21唔洗Register

唔係註冊,咁關朗尼走左都夠數咩事呀?
夠數d咩?夠數打牌呀?

嚟緊17/18歐足聯規則關於球員名單嘅部分

我見到上面問 我地而家有幾多英人
所以我答一答
多謝你補充返21歲以下唔洗註冊
廢事同你嘈

唔係註冊,咁關朗尼走左都夠數咩事呀?
夠數d咩?夠數打牌呀?

答啦

夠

Pogba其中一個貴既原因好似係佢計埋Homegrown

On this day 2016, Jóse Mourinho became the new #mufc boss.
咁快1年

記得個陣d 記者camp係佢屋企門口

ok la,合格

上年呢個時候J到...

Kelechi Iheanacho will undergo a medical tomorrow with West Ham after Manchester City accepted a bid of £24m. [OGNigeria]

佢唔係話同福仔同lv架咩？

英超我做夠但歐聯都夠?

呢條垃圾都值24m

舊制下既球員以後照計
而家新制,以後再有相同例子就唔計

Amid Manchester United's interest in Paul Pogba, one of the most asked questions relating to the France international this summer is whether he would count as a home-grown player.

The answer is no. The Premier League ruling on the home-grown quota states:

"A home-grown player will be defined as one who, irrespective of his nationality or age, has been registered with any club affiliated to the Football Association or the Football Association of Wales for a period, continuous or not, of three entire seasons or 36 months prior to his 21st birthday (or the end of the Season during which he turns 21)."

Fifa approved Pogba 's move to United from Le Havre on October 7 2009 after a judge of the players’ status committee dismissed Le the French club's complaint complaint against The Reds. Le Havre claimed they had agreed to enter into a contract with the 16-year-old midfielder at the start of the 2009-10 season and United illegally poached Pogba.
好似唔得

依個係新制
舊制係18歲之前打過full兩年就計青訓

As things stand, PL and UEFA definitions of home-grown are pretty much the same thing, so we have a respectable total of 9 in our 25 man squad for the 2016/17 season. (* = trained by MUFC for 3 years between 15 and 21)
Carrick
Johnstone*
Jones
Lingard*
Pogba*
Rooney*
Schneiderlin
Smalling
Young
Pogba and Smalling obviously aren't going anywhere, Lingard can probably be added to that list too but Carrick is getting very close to retirement and it's very possible that Johnstone, Jones, Schneiderlin and Young will be sold, maybe even Rooney. Janujaz and Pereira might return but they really need to impress during their loan spells.
Luke Shaw and Marcus Rashford should also qualify as 'home-grown' next season but 2017/18's (hopefully Champions League) squad will need to have 8 home-grown players with 4 a product of our own youth system, at the moment only Shaw and Pogba are in our strongest 11 (oh yes and Rooney):
Lingard*
Pogba*
Smalling
Shaw
Rashford*
Fosu-Mensah*
That's 6 (4 from the club) that will definitely be here next year. Maybe I'm being harsh but the squad is already too big for Mourinho and I have no doubt he will getting rid of a few next year and he will want to bring in more of his own too. This rule might be the difference between players like Januzaj, Pereira, Johnstone, Jones, Young and Schneiderlin staying a squad player/backup or being sold.
Edit: Ok so I'm a bit of an idiot and read the dates on UEFA's site wrong, these rules are already implemented! However, that makes the issue a little more urgent.

yes
所以話舊制下既繼續係hg
所以pogba仲係計
case就同j仔/p仔/文西一樣

名單25人
你可以唔放夠25人
但係你放得2個青訓 名單上限就會變左23人
只係21歲以下唔洗註冊照出得
所以我意思係就算將福同文西照入list
肥西走都夠數
簡單d講就係福同文西過左21歲既話
曼都仲夠青訓
Ok?

咁咪即係講緊註冊囉
兜咁撚柒大圈咪又係講返點fit到個名單
純講1隊有邊個青訓<--點撚樣純講呀

隊長都算青訓喎
利申玩開fm

好撚惡= =

of值得j 架喎
講緊第一年三冠喎
你望下所謂既英超第2~5 有咩實質野落袋

係咪嫌推post 唔夠快

Jose Mourinho: "I will not talk about players from other clubs, but what I will say, is that my list has a very good surprise." #MUFC

真青訓黎講得lin係穩佔正選

唉，頭先去飛龍買衫，我同佢講順便幫我印埋字，我要連加特，屌佢老母喺到偷笑

去飛龍 幾錢埋單

是但你啦
反正問個條友又唔係你

我同2fd夾5月嗰個plan,埋單999有3件，印埋未埋單520有找

去飛龍

屌幾時先簽啊

買衫印字只去no.7

已經知簽唔到傳緊果啲 最後簽其他人實好surprise

跟猁一齊係降班區執平貨

Pogba係計homegrown㗎
佢做咗09/10 10/11 11/12三個完整賽季嘅曼聯球員

普巴係有打星㗎
果段新聞話唔計係因為2009年10月英足總先裁定曼聯簽普巴冇違法
事實上普巴前度球會個控訴係冇道理
所以足總判咗 追溯返2009年7月時普巴註冊做曼聯球員係有效 09/10可以視為完整賽季

平嘛
其實飛龍有咩伏

以前去屠房，嗰兩個人冇做之後就去左NTS

簽咗南華名叔基士文
夠晒surprise

Jose: "Woodward knows everything since March & now it is for him to work, because he will have holidays in August & in August I'm working. I don't care about football for a month. I want to disconnect completely & enjoy my family and friends & other sports I like. Today is the day of the FA Cup final, the Spanish cup final, Portuguese cup final, WC U20s & I don't care. I don't care at all."

木仔八月就放假

鄰區清走哂啲人反而好似唔夠

Thanks 巴打
不過UEFA係米同英足總一樣咁計？你知UEFA 係煩膠......

好似話7月底埋班之前一定簽哂人

摩佬去左睇F1

屈福特官方宣佈，葡萄牙人馬爾科-施華將出任球隊的新任主帥，雙方簽下了一份為期兩年的合同。

條友心諗 咁垃圾都有人印

貴到仆街

究竟你講緊咩新制咩舊制？
由09年開始都係15-21歲滿3年就係home-grown嫁喎

仆你個街，鏝而家想追埋山狗，下屆直接比個冠軍佢算
木仔快手小小得唔得

根據《曼徹斯特晚報》的消息，曼聯現在有信心留下球隊的一號門將迪基亞。

據悉，隨着曼聯獲得了下賽季的歐聯資格，這也增大了迪基亞在今年夏天后繼續留在曼聯的可能性。

此前，有消息稱曼聯和馬體會門將奧比歷的代表有過接觸，除此之外，他們也考察過賓菲加門將埃德森，如果迪基亞離隊，兩人都被視為是可能的替代人選。

迪基亞目前與曼聯的合同將會在2019年到期，俱樂部擁有一年的優先續約權。摩連奴一直對於迪基亞的未來心存疑問，並且也保證球隊會在賽季結束後談論他的未來。

摩連奴在此前接受採訪時表示迪基亞會參加球隊的季前賽，在曼聯與西布朗的聯賽之後，摩連奴曾在賽後説迪基亞在比賽裏睡着了，迪基亞當時對於這番話感到不高興，不過雙方很快就和解了。

《曼徹斯特晚報》曾表示，迪基亞更願意留在摩連奴手下的曼聯，如果曼聯當初讓雲高爾繼續執教的話，那麼迪基亞就會打算離隊了。

山狗唔係想留倫敦(去轟)咩

你仆街死！

上年定今年既歐聯比賽註冊名單轉左制
即係而家曼聯買左thiang chong,佢係唔計落去
但係英超就照計hg

定係調返轉 唔係好記得
總之我記得而家既條例
舉例係thiang chong既話當青訓會係歐聯同英超有分別

依家獌狗老幾啊
好意思講到唔黎係球員損失

都唔知你地咁急做乜 基沙文一早已經係我地既人

可唔可以講講究竟轉左咩制？謝謝

Agger

上少一陣又大戰

獌有咩資格學人講now or never

a米有水喉，我睇好wow

會唔會最後簽唔到基沙文
幾時簽人打下飛機

勁多生面口會然9up
中學放暑假喇咩
利申 生面口

唔撚得？

You貢大碌緊係得= =

Agger 好似即討咁好撚多啲冇追開波嘅人9up
利申：冇追開波嘅生面王

以呢度既燈力, 簽唔到既可能性已經去到99%

叫我？

跟過老豆唔會去疤啦

考完dse呢到我話事

未夠秤咪入黎啦 為你好咋 呢到好易學壞
有個爛口迷爆 又有個弱智迷LIN 呢D廢事開名
有個雞頭真係要小心 要開名 唔記得咩羊唔識串

成班痴線佬仲以為曼係以前阿sir果隊歐洲一線勁旅

考完呈分試呢到我話事

新人留名

我覺得摩佬會買番小豆

屌你老味
四年黎得兩年拎倒歐聯資格仲可以咁有自信真係服撚左

真偽係獎門人黎 super

真曼留名

半新人留名

希望買返我啦 我係真曼

係就好呀 唔爭在買埋蘭尼

係沖繩有冇見到我條女

我覺得摩佬買人唔只係岩用 同埋唔好買玻璃人

Nani就算啦

特登影比你

Hi bb

甘撚遠

本地G幾$Q

11點一叫

我唔係好明
係咪即係打歐聯要8英人其中4個要青訓
但未夠21就唔計？福文沙唔計即係唔夠4個青訓？

英超同歐聯要分開架？
咁英超要唔要8英人4青訓？

真係多生面口

btw 唔想小豆返黎
雖然我嗰時都好鍾意佢
不過我地要正選前峰呀 ..
佢黎到同福一樣都係後備勁過正選既話
咁點解唔比多d 機會福仔？
同埋佢而家仲有幾多都係一個謎
除非平到係跳樓價
否則唔支持回購小豆

簡單d咁講
A名單只可以reg25個人
17個任何球員加8個本土(其中4個自家)
福同聞西呢d未夠21又喺獌踢夠2年嘅球員
就可以reg落B名單 唔使霸咗A名單嘅位

真心唔肯定Pogba 打歐聯算唔算Club trained......

走位，波追人，搶點， 觸覺，福未夠班，比唔到

我算唔算生面口

我生過你

哦原來分A B名單
利申冇玩fm

咁a名單係咪照可以25個人唔計福同文西
咁果8個本土係計唔計福同文西定係可以19個任何球員加6個本土？

英超聯有官方打星邊d係homegorwn
反而uefa同曼聯官方只係列出邊d係A名單同B名單
咁啱今年A名單就算pogba以外都夠8人本土
下年有本土人走 而除咗pogba外只有7個本土 就可以證明佢真係計homegrown
就咁睇rules(踢夠3個完整賽季) 佢應該喺uefa都係計homegrown

我都係新人 留個名 大家多多指教

迷lin接受新血

新人新作風 希望大家多多包涵

Manchester United have allegedly find and agreement with Inter for Perisic for 45m€ according to Mediaset.

大家點睇

內切左翼

冇速度

More

國米簽番黎都係19M

頂盡咪值15m

係多蒙特隻Pulisic就唔同講法

依加隊獌跑得唔快幾好波都冇用

唔靚仔不了

新人留名, 大家多多包含

今晚突然間冇晒曼既轉會消息
係咪代表就黎簽到人

換個講法
A名單(21歲以上一定要喺A註冊)
上限係25人
非本土球員上限係17 (21歲以上本土多過8個可以用返呢d名額)
最極端情況係球會一個21歲或以上本土人都冇
咁名單A 只可以reg17個非本土
B名單(21歲以下)係冇上限而且唔會霸A名單名額
因為福同文沙唔夠21歲 所以唔會對A名單17同25呢2個上限有影響

屌 連轉會消息都唔好J

咁撚老 不了

今年比左好多機會佢啦
老實說 需要多個唔同類型前鋒

寧願要金章安

我地獌聯

一句講晒
阿定轟

為左兩日之後嘅內部會議 今晚撐雲

一定係阿
輸左雲加走 下年無得睇撚狗

想聽文傑ching現場爆鳩雲加

Hi 岩岩落左酒吧

雲爺爺

帶囡囡開工 ？

落去食free g?

去飲下酒

無 同frd係角落飲酒

話說今日行出街好多阿妓波衫
如果歐霸係飛機盃 咁足總係咩

足總係英國好似好重要

保溫盃

唔係唔撐呀嘛？

歷史最悠久既盃賽黎既，都算大啦

係好重要 有打fifa都應該要知fa cup唔係普通飛機杯

保雲盃

真係出梅毒

有盃拎唔通唔緊張咩

冇計 真係一個勁嘅CB都冇 有一個無端端腦震盪好慘

Alex hunter

有馬仔不弓弓

當年費sir同雲爺爺都係派副選踢

同一個價講緊係B.silva

睇完覺得買個咁既人不如用martial

買pulisic啦又後生又靚仔又右邊，左邊比多啲機會馬仔啦！呢件真係又老又廢

係都撐軌，點可能撐妓

又唔係後生 係勁既國米就唔會咁廢啦 1000萬都唔買

J緊電話佬無啦啦彈件三唔識七又樣衰嘅真係唔慌唔surprise

浩鼎梅毒夢遺奧斯賓拿嘅後防

阿啦起馬冇咁黑人憎，仲有我地山神係度

關乎爺爺留隊/離隊 影響重大 當然撐雲

買左呢件真係想喊

456

pxxxxxx 廢到
willian 好好多

對我黎講始終妓比軌更加係世仇
情願輸比軌4:0都唔想輸比妓2:0

如果佢無講到話因為輸左而要問責離隊既話
我覺得佢贏左先大機會離隊

好想見鏝買多3億人之後哥狗仲係失敗 條友去到拜狗都剩係稱霸到德甲就知佢廢

私心想雲爺爺贏
不過車真係

有袁文傑

游生真係識波

荷蘭叻

文傑咁都J

文傑真係迷雲

文傑

文傑好好笑，勁high爭住講野

點解冇送禮 想睇佢抽水

難得有咁多人睇嘅平台
緊係盡情迷雲

買james好過名氣大d,我玩fifa都多個勁人用啦

其實睇返晉級路程
足總都算保送電叻

Perisic同J朗既話都係J朗了
起碼靚仔先

阿梅 鼎鼎 夢遺已 3中堅

妓爭氣少少 ，贏撚左佢啦

買契仔安同馬迪好過啦 買件意甲友

我總係覺得電叻鳩下鳩下鳩一季但係今晚又會俾佢贏到

岩岩見到matic 個遠射就諗起卡膠
卡膠以前每季都會入一球
今季有無入過？
真唔記得
勿大力屌

今晚支持阿狗 永續雲加

金章安其實好勁
馬迪唔會黎啦

有

聯賽盃？

入貨揀女

x2

super打到尾 12碼決勝算啦
兩隊都好憎

我想雲爺爺嬴波續約喎

Holland 叻

最記得有一季卡膠入波
之後俾費sir罰錢嘛
話佢走得太前 冇跟戰術

tbb播波真係好鳩下 同now差好遠

cctvb就算啦, 仲有邊個識講波

免費睇係差d

幾條友最撚廢係荷蘭叻

如果一陣梅毒派膠唔知袁文傑會點兜

阿梅未踢過 3 中堅 , 唔知會點

唔怪得雲格咁少出佢

好憎見到佢 根本唔撚識波係到執口水尾

理智小小分析

巴塞搵雲加

我屌你咩

屌你又迷雲

9up

屌
叻哥真係on 撚9
咁都要講回歸
食撚屎啦

文傑好撚正

點會撐軌
記唔記得四月個陣串撚到仆街

鐘仔係咁jer住袁文傑講雲加

黑鳩我地hehe

支持雲爺爺

今場寧願撐阿妓續雲加

努力

干地放水俾雲爺爺贏，下季可以少個爭標對手

呢家唔串咩？

軌唔帶黑帶

試鐘

想知如果個場曼聯出線既話
仲有場聯賽補賽會放係邊踢

出面袁文傑個post未開波已經推左一半

阿梅會不會俾沙皮狗撞撚到斷肋骨

出齊土 有得睇好睇埋今場

詐糊？

手球喎 師傅

計入波

山狗

Handball

黑到

山狗等慶祝等左好耐

雲爺爺科左幾多水

好似用手

隔咁耐先計入 慶祝都冇癮啦

wut

offside?

文傑打緊J?
好雲冇出過聲

1:0

永續雲格

依家買妓仲有2.33倍

呢球輸kante啦
傳到咁撚柒

冇off 不過唔知有冇handball

有冇掂

哥狗真係痴撚線

痴撚線

沙皮狗真係好撚好鐘意呢D

發撚緊夢

荷蘭叻真係聽佢評論就知個格衰

感覺係伸手檔
不過慢鏡睇唔清

又唔播多幾個角度

隻左腳踢完人右腳又踢, 痴撚左

荷蘭叻話 「無野呀 咁我緊係要起返身架」

個格真係好撚討厭

文傑成日講完無人接

柏度呢下插到

藍絲係想拎個波 點會唔越位 佢唔郁就另計

摩佬走左後 柏度真係返生

條友都柒下柒下

荷蘭叻真係on9架

謝拉特

隻左腳擺明踢落人地肋骨位, 好撚矛

叻抽得靚

冼一冼謝拉特咁

笑撚左

叻哥好波
謝拉特

荷蘭叻笑謝拉特

其實你可以聽英文

聽到謝拉特

叻哥好波啊

靚抽謝拉特

咁都要抽鳩猁狗

阿叻9up

點會唔off

一路睇一路屌9 荷蘭叻先high 架嘛

猁狗真係

痢狗嬲撚到呢

呢球真係一定越位

KANTE今日做乜鳩

荷蘭叻 係咩球會 fans?

Milan?

Kante今日腳軟

無offside, 由頭到尾都係山狗, 另外果條友無掂波
最多係吹手球

都話電叻條撚樣鳩下鳩下 又俾佢贏個足聰盃返去

佢有意識想拎波已經要吹越位
唔理佢有冇掂到

屌
果個文迪搞到大9魚 猁榮基都變高質

未完場既, 話唔定轟反cup呢

Kante

爭d 1 1

妹妹>kante

三個飛埋去閘

救空龍

Hehe > kante

差d又入多粒

軌廢到

文傑係咪熄咗 mic

點可能唔off，好明顯影響成個進攻啦

你睇下班撚樣叫雞慶祝聯賽冠軍叫撚到冇力踢波

打緊J

OZIL上晒力買佢啦屌
好撚勁

文傑嗰post半場唔夠就要推爆

ozil個頭柒到

打緊j

今日阿狗咁撚勁

呢下 黑碧應該要飛落去 , 有就有 ，吹就吹

冇位俾佢入

英超周末開戰，新一季會用全新越位規則。球員即使身處越位位置也未必被吹罰，一切將視乎他有否干擾或參與進攻過程才可定奪。若球證認為這些球員有明顯舉動去接近皮球，或其行動會影響對手踢球能力，他們才被判越位。

好明顯頭先藍斯有影響，其實應該吹offside

保雲盃有加乘

好好睇

講親冇人應

應該無咩癮，無邊幾句有人接

差d

黑B 差d

藍斯

藍屍

黑b

阿狗條友郁少少又唔郁
我覺得頭先旁證係諗緊呢樣野

黑碧把握力屌打lin

藍屍死左去啦

果件文迪唔肯讓
叻一出場件文迪就收聲

唔知阿仙奴要還幾多年息畀+2gc

拍得住lin

藍斯有反應，點都計參與進攻啦

收嗲喇文迪 霸撚住黎講

真係應該吹 佢影響晒龍門 當佢參與左進攻啦

阿狗上去講波都俾人串

佢真係當正自己係阿仙奴亞洲區代言人

KANTA今日

kante今日垃圾到

唔係文傑
係講野鬼食泥果條撚樣

係咪講妓個中場只係差過鏝

有冇聽錯

文迪定文傑呀

旁證都識敬老既
再輸雲加俾人炒架喇

呀 ！
自

山齊士8000萬我都覺得抵
雖然就完約
雲膠又話唔賣比英超
不過出8000萬呢d 價有機
買到真係surprise

荷蘭叻訓著左？

29歲 太貴

今年29, 8千萬

真正7號

防守博殺到hehe咁 進攻又有腳法

得你先覺得抵

4000啦咁

80m

唔撚知佢29歲嘛

20先叫抵

如果打到33都咁fit都ok

比牌啦呢腳

咁都唔洗黃 +2gc

當年80m 就有呀朗，而家80m 先得山狗

好多球員 20m 得一年貨仔 80m 有3年高峰都算ok啦

前幾個po已經有講
重要一年約 8000萬 不了

on9 差d死

未訓醒?

浩鼎完全輸經驗

holding果然係垃圾

1年約80M
美斯一年約都未必要80m

如果今時今日有一個23歲球員打到好似當年c朗咁應該200m up

差唔多十年啦 咩都通脹啦
08年食碗麵先20蚊
17年食碗麵都3-40啦

黑碧

又入唔到

又係門前清到

咁樣俾人地攝到位

袁文傑

黑B把握力真係好撚勁

屌 黑碧 俾中間啦

黑碧咁撚勁

應該要

黑B真係

轟咁又唔使輸

細球會應該都係億3-4姐

呢到啲人話黑B把握力屌打lin

阿狗泊大巴

好似曼
下下門前唔入

Lin腳都起唔到

依d實輸番轉頭

加卡救兩鑊

麥巴比1季好波都標價120m

咁係wo 你成季入得1球咪咁多野講啦

dc狗幾時仆街死

大賽碧
BTW佢先係大賽球員 L字頭去食屎啦

呢個真

29歲既一年約美斯當然要，或更多

遲遲入唔到第二粒 軌有機嫁

雲加好勁

黑B控傳，speed，身位都屌打Lin
兩個作用差唔多 黑B仲係度
Lin而家走左啦

Lin唯一好過黑B係少傷患

好期待車路士下季啊

世三無料到

碧

阿狗d回防好撚快

下下比阿狗塞哂位
拖到慢哂

呢場好好睇
諗起霸氣盃果場

哥狗應該比夠100m唔洗找

黑b停完波再one two入去
垃圾lin識做啲乜？

摩佬既波
特別係盃場

除左國米對疤俾人圍屌果次
你預左悶到傻
但佢決賽勝率屈機

阿前場踢得好好

比去邊呀黑碧

起碼有速度

lin>黑b

歐霸個場頭25分鐘其實幾好睇
之後開始悶到仆街

黑B 俾山狗屌

黑b真係好撚垃圾

山狗又謝拉特

山齊士一隻波牛
成隊我只要ozil

黑b>朗隊

摩佬d波結果重要過觀賞性

ozil仲海鮮過猁狗

阿狗贏咗的話 我地今年全英贏最多盃

但足總盃就阿記贏得最多？

唔係手球 都要吹男絲恰西啦

百份百越

溫布萊今日咁鬼洗嘅

其實藍屍都好明顯有去

鐘仔係咁撚文傑

謝拉特返左黎呀麻

個阿朗素咁鳩既

好似不嬲係阿狗 尤其近幾年成日贏嚟續命 我意思係得我地兩個盃

係3個

我明呀

我記憶中贏足總次數，好似阿同曼一樣數量

打和
今季妓拎先高返過曼

一樣都係12

上年拎完 我地同阿平排

中個波嘛

ozil咁撚勤力 好好丁

笑撚死我

咁踢法乜都中啦

講幾廿次

咁都中波, 阿叻睇緊邊場

個場冼到

唔記得上年拎咗 前年去阿狗球場個時見佢劃咗個區出嚟講足總盃 係咁話自己贏最多足總盃

兩次慢鏡 我一次睇到中波 一次睇到中腳

球証點吹

車狗

乜撚野事 人牆唔夠高

得阿狗捉足總盃會搞巡遊， 仲唔係佢地最叻？

球入波真係好鳩離譜

是撚但啦 雲加好波

得牙鍾係講緊波

旁證都舉埋越位，個球證係要話無，又唔吹手球

想問tvb邊個講波

游生鍾仔幾好

荷蘭叻垃圾除左抽謝四水個下

冇人講波

邊個游生鍾仔

on9叻咪鳩up啦屌

點會冇郁呀 荷蘭叻

男絲想去攞波添呀

Mino Raiola if Zlatan Ibrahimovic will stay at Manchester United or not: "I don't know. We'll speak soon. Many clubs asked for Zlatan" #MUFC

成晚最精彩就係呢下抽水

睇返replay原來傳波之後郁左成4~5個身位
呢球真係

笑到噴水

阿叻雖然鳩 , 但有樣野好欣賞佢 , 撐足荷蘭幾十年

好撚過 d 垃圾勝利球迷多多聲

買唔買到山齊士?

呢句真
荷蘭幾十年一個盃仔都冇

我唔信雲爺爺會放俾英超隊

黑b真係同以前係曼聯一鳩樣

mandy poon打後衛但講唔出3後衛4後衛有咩分別

應該係最後射之前兩三秒舉左手，龍門都知係山神射，所以冇阻到龍門
快啲買山神

1988 年 歐洲國家盃

足總盃係英國好撚大意義架， 未當佢濕鳩先得架

往事卻似斷箭

求片

下 今場佢停波 回波好勁喎
係個下柒左姐

班猁屌哂老母

有暗湧

二流貨色 好串喎

車仔輸波就笑死人，拍大波仲要輸波

Yes 當年摩佬都話隻盃好重要

已經冇人叫游生真名

點拍法

都係差埋門
明明係曼後期好左
傷傷下又尻返

文迪蘇傑

易傷真係死症,
同宗師一樣, 次次打得好少少又傷

梅毒好撚老練

兩隊都快到一個極點

梅迪薩卡咁撚勁既

d企位好準

捉阿梅驗尿

又跣, 成場波都向謝四致敬

原來佢岩打3中堅中間果個，佢既速度慢既缺點減低左

叻哥唔講野訓左？

狗達

好似冇咩動作

holding俾沙皮狗打爆

Holding好廢

山神係妓真係超班

比比鳥

但幾靚仔

俾地波啦屌

其實用哥斯尼冇梅毒可能輸左幾鑊

阿仙奴件波衫真係年年都唔差

無山狗 阿狗一早做七弟啦
季中搶唔少分

點用 ？

一睇阿狗波就覺得好sad
到今日都唔覺得要賣走黑碧
戰術上 佢真係好岩用
又大賽球員

其實佢好岩依家daddy個打法

我地真係差呢類球員，突破又得射又得跑又得傳又精

黑B

如果冇紅

跑撚死咩

決賽係要跑盡佢啦都黎到呢步

傳得好撚大力, 跑盡都追唔到

交到咁撚直點追

Ozil咁大力做乜

原來講緊呢球
Sor古代人

摩咪話黑B係佢永遠唔會賣既其中一個

但唔會sad
條撚樣machester 出世 8-9歲開始踢曼
你轉去阿狗唔緊要 入波唔緊要
但你入親波都慶祝到報仇咁就食屎啦

軌頂多陣 去到出法比有機追平

假曼不了

好似第一次入波冇慶祝

轟幾時帶返黑臂架

藍斯著哂火

可能王子半場入更衣室屌柒佢地

我記得第一季無慶祝
第二季 上半季都好似無(唔肯定)
係對上個場 真係有

算啦 佢都走左
只係覺得好可惜

阿迷會唔會boo法比

梅毒癲左

撚有施冶

叻哥9up xavi

黑b堅係廢 好少少已經入到兩粒

游生個即討post開到3

難得有1場簡迪打得唔好

真心阿打得好啲，梅毒世界級，kante今場廢到

碧根鮑華同居里斯都講埋

黑b 小豆未必買
就算買都唔夠咁低價

v92

佢有無睇波其實

賣？

笑左 英超歇冬返黎

第二場已經肯定有慶祝
波台黑B仲話算啦 係我地自己放棄佢

紅左個

打少個

紅埋

抵死呀 插水紅牌

Ho ball

軌

場波完

轟

下年有歐聯踢我睇你車狗仲有無可能咁撚串

明知有黃就咪撚插水啦

插水

垃圾車可以收皮

好柒

爺爺又然

抵死

洗唔洗紅呀

兩黃一紅呀大佬..

咁都要插水仲要冇遮冇掩

冇紅呀 ，黃之嘛

今晚哭喪啦串左咁撚耐

擺明插水比黃有咩問題

球證係佢前面都插

抵撚死啦淫利

永續雲加

出場摸西先

又係拎完英超就收皮

垃圾英人 又一曼垃圾青訓

黑b廢到 出銀河啦

擺明插水唔黃係咩

摩西好柒，係正前面玩插水

成隊轟都唔知踢咩
兩個中場完全冇創造力

超好笑

上半場班軌唔撚帶黑紗

出基佬突拿拿聲入多球收班轟皮啦

睇下幾時反干地

出matic 真係讓一個人
都唔知點解之前曼區仲要J他來曼

其實雲加幾有料，但係有啲食古不化

見到車狗輸好心涼 拎個聯賽打哂飛機咁

屌 9up鍾

條友好撚廢啵

香港轟其實wfc mode
英國本地果d會重視好多

摩佬識用

阿狗下次出局可以用返

橫傳橫傳
Pass to 世三

之前好像有人J過來曼
不過我地有爆 尤其係下半季的爆
matic 都係不了

一陣俾人反cup有撚排抽

車狗同我地FA cup一樣 又係紅左件

其實係打世三姐，佢真係勁撚到

不過我地champ

Ramsey今場幾勁下

想睇番
幾時有曼睇

基佬換黑B啦屌

講4強對軌

今年車狗係咁串daddy
希望摩二季可以屌打轟狗

1:1

1比1

我地有LIN以經係決賽保證

阿妓真係

佢啲足球係幾好睇，控得黎好敢攻

屌你咩開口中

哥狗真係一腳波

咁就好睇

on9 打多個都輸

暗湧

金髮女

屌燈左

holding廢到

呢腳係射得靚

賀定 垃圾

[img]

咪又係靠摩狗契仔

又俾沙皮狗撚

俾ddg救接實啦

而家先換

銀河唯一

ospina爭d拍得走

我覺得cech會救到

2比1

Ramshit

文傑發脾氣

Ramsey

Goallll

即刻反cup

住烏

嘩

清新單手都接得住啦

好撚好睇

Ospina矮，cech會夠高擋到

今次又邊個死

嘩,士氣波wo屌

我仲係77:48...

Kante今日真係

咁快打返沈班轟

住烏真係福將
上次又係佢臨尾和我曼

覆蓋地球70%既簡迪呢

好明顯清新 >>>>>>>> ooo

拎完獎心就散哂

條友今場好撚鳩, 連追都唔追

今季hehe>>>>kante

Pogba>>>>>>>>>kante

唔會中龍囉呢球

漏左龍門口個幾%囉

垃圾黑b打大半場都冇鳩用

笑撚死

簡迪廢到

一早出銀河啦！
Btw ramsey真係氣袋黎好想要佢個肺

車狗專係恰弱隊

Tvb播唔播美欺3:30

就黎又1001

你老母出嚟 5 秒就食牌

山神係咪傷？好似好攰

無啦

接德國杯喎

轟博角啦
阿狗角球防守

好撚快

多仔贏硬啦都1:0

咁快黃

嘩 比比鳥呢下

雲爺爺頂埋呢幾分鐘就續約

我係咪睇小左啲咩

比比鳥快撚到痴線

屌 幾時買識進攻既閘啊

踢到咁感覺似歡送

你個delay好嚴重

明爆你雷欺

好想要快上快落既閘 我地得華西

我地有華隊

俾佢光榮退休囉

爭d2平

無睇tvb咩

集中啲啦阿狗

懷念Evra+Rafael

電腦睇緊

高均賢學乜撚野人 插花落底 DLLM

2:2就好喇

咁都中柱

Ozil

舊年v92咁

咁都唔入

Ozil on9

比人追平就好笑

車狗？

想睇耐d者

永續定離開呢到底

同lin有得fight

阿叻燈撚到
無喇無喇無喇....

光榮退休

奧燒

比山神入左啦屌廢燒

做咩換走射手

換沙皮狗, 干地傻撚左呀

仆街呀伊好撚勁架

咁緊張做咩姐

呀伊呢排fit到

契仔安fit到 今場踢得仲好過世三

好多車狗黎曼區講波

唔係, 不過覺得好戇鳩姐
一定要揀我會揀雲爺爺嬴

逆境波世三成日隱形
安仔心態好好, 上年10弟得佢係踢緊波

老豆契仔黎je

daddy 迷

干地好撚野

想雲加留多兩年

買啦

想睇打架

哥狗應該走
其實佢專心踢波
絕對係Top5 中鋒

冇熱刺

沙皮狗個樣

入棺材啦

係, 條友矛還矛
不過真係好勁

唔想車雙料冠軍

準備出去抽水未

go 中超 la diu

奧燒係咪on9

今季好撚正，車仔拎第一d 氣燄高到鼻哥向天睇人，
今場俾阿狗打番落黎
阿狗年年拎前四光環，今年又無左前四
我曼又拎左兩個盃

前6皆大歡喜
一人一樣野

予黎講都top 5
不過真心覺得佢勁既

換哥狗真係笑死人

雲爺爺仲唔拎返個尾彩

干地讓個盃比阿狗續雲加咋

#Wengerin

猁？

利有水杯一隻

熱鏝猁

熱狗有乜

前四

行轉車區個個屌金章安
呢邊就係咁讚

尋日咪贏咗隻盃

留意到傳統big 4得垃圾猁無杯落袋

十卜

駁唔到

我獌又贏 得我地雙料冠軍

雲加

傑志盃都係盃

屌地真係唔識打盃賽

猁狗有乜野

英超其他十八隊表示多謝干地

猁狗仲有個英超挑戰杯既

乜撚野連贏三年足聰盃呀屌你老母

永續雲爺爺

依場睇到濕地打杯賽差d料

當曼死？

最尾換阿姨出黎真係擺明想永續雲加

梅毒motm啦

轟champ
熱鏝猁都有歐聯算有d野啦
阿狗 Fa cup
曼唔洗講